[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2575)

負皮贏錢

第一次睇唔笑派100

頭蛇幾時一齊飲

面交

你蒲開邊頭

塗鴉

飲酒呀 唔係club

同朋友去club多 有咩好介紹

銅鑼灣劈場

講個條友都唔知笑乜鳩

近邊頭先

好多學生妹

派我了 岩岩睇住個畫面唔笑

成日撚尻佢地

？？？

有野就講

唔知點解麻麻地間野

總統對面有間樓上bar有k唱 耀華街果堆貴d但多女

唔計要聽堆

未去過 屌幾時去

佢未講已經想笑

我間唔中去下又唔係去cow女 去撚下人

幾時都得 我1星期去2次

D笑聲好on9全部都係1號

搵日去撞下你先

我唔去得club 會好煩 太多女痴埋黎

咪撚霸住支咪 屌鳩你架

屌 我都係 好煩

屌細力小小 話哂音樂人

一大堆學生妹痴住晒 搞到識唔到有錢大陸妹

我都痴撚住你啦頭蛇

有陣時去7仔條街 坐下聽下歌 d鬼妹冇啦啦搞鳩我 趕極都唔走

打佢老母啦

佢老母係外國打唔撚到

喳既

講真有家室真係唔會玩

見到你成身金閃閃 典吾癡牙

頭蛇好男人

下次痴埋黎真係打佢老母臭閪

Gchi

有女朋友仲落club係咩心態

今晚d波點買得落手

冇落啦而家 對唔住頭蛇

唔會落到悶咩 屌 班女成日都係個班 連班仔我都認得

呢個真

高登賭神教落星期四係休息日

真 呢半年都冇去過

落club唔開台不如咪撚去

細注都唔想買了 睇極都搵唔到一場落手

G前朋友開 我有落 但係落去識女 不了 垃圾雞

賭1 2場等聽朝自由盃

開台d女自己埋黎 果下d雞格出哂黎

好耐冇試過朝早醒

真係 開一張台 睇穿哂

上個月我都日日4點先起身 最近搵左份part time 調節下人生

頭蛇你就好 我日日都唔知做緊咩

波post24 冇哂人

搵份part time學下野囉 又有錢賺 冇壞既

休養生息

輸波咪等死

有賭未為輸
不賭就是羊
所以都係立在不敗之地

勁

而家得閒番一個鐘 有幾百蚊

番咩一個鐘有幾百蚊

唔自爆 養生工 番一個鐘咋

求介紹

你咁有錢都同我搶飯食

邊個話我有錢

成日去飲酒

琴晚買包薯片都用哂我副身家

頭蛇幾大

岩岩夠入馬會

撚我

咁賭場囉

唔信頭蛇了

車仔9.5s 拿波里10.5?

講真

拿波 似大

要召喚ky

考慮下仲信唔信

仲讀緊書 如果唔係邊得閒鳩up

咁咪同我一樣大

應該差唔多 我係17歲已經9up緊你地先覺得我好撚老

你信呀？

玩緊大話骰咩

撚上撚

撚人太多講真話冇人信

阿記盤定大波好

招妓仲好

希望中

祝巴羊

閪維爾盤？

驚佢突然閪

點解你地講野咁冇內涵

閣下高見？

西維爾作客都夠膽買

歐霸係咪角細盃

讓平半抵買到
最多輸半

驚咩唔講 閪咩唔講 前文冇 後理冇 原因冇 advice冇
總結我都唔知你up乜鳩

話明閪維爾 點知佢會唔會突然發神經比人屌打

一句講曬，主場龍客場蟲

作客要贏啦 和除非入2球以上
唔係都無So
搏西盤再+3.5大

咁應該點買

強1-2 2-2 1-3

直接主盤痾in啦

穩健之選 : Frankfurt
強心之選 : Zagreb

2日之內

咩事

1:55果三場
全客盤係唔係大船

今日100%波賓非加晉級@1.9

以下2位巴打已經收到了
再挽手一次
一定帽事架

tg

謝 ching 羊多啲

老啦 劈5到

西維冇即場角？

yes

廠
各位巴打有冇意見？

直屌9.5

轟路土9.5s any same road?

華西有冇機轉平手

咩9.5

西維

召喚ky
西維9.5b?

華西個盤好似有得諗

阿妓半大？

阿妓晉級
可信嗎

阿仙奴大船

希望唔好沉

車仔??

車仔轉左半一

SKIP

車領先3球係未必認真踢但上輪都輪換左照炒3粒 對面俄超2哥輸緊3粒仲有冇心機踢

出CHO 住烏都夠做

轟9.5s 拿波10.5有冇同路

英超要爭前4 加上上場贏咗 主力應該會休息 副選有機會踢耐啲

而車嘅副選進攻能力都唔錯 切 cho入球能力都有 應該都會想表現自己 所以唔會留力

所以我揀車

SKIP左佢算
大注要左阿妓晉
希望唔好令我失望

暫時見係咁跌水，應該都幾難轉平手

西維爾係咪穩過阿記

個post做咩沉曬..

屌緊閪

買左條8串28...
希望中...

唔係

因為開post個個好多人block左 換人開啦不如

想買車勝但好似有啲鬼

頭肢王

respect

贏半

和波就含 上次先輸好多俾廢車

爛車都夠贏啦

呢排去撚咗邊

完全冇人講野

個po去左邊？

賭仔除左賭重會做乜

阿仙奴晉級仲有咁好分似乎有啲問題

針

拿玻里受讓

開波po重多過開whatsapp

返工追數
再賭

頂

今晚西維爾

想全客盤3x1

西維爾求正氣

邊3場

阿妓100%？

比條頭肢王假膠開po搞到無哂人 重開好唔好?

no la 頭sir is the best

無波賭咁靜

比個似onlygor嘅人開po仲唔靜?

發生咩事，睇唔明，有故仔？

阿賓西

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2575)

屌你老母on9

冇波賭係靜架啦

條友真係唔識嫁wo

條友真係on99，係咪賭癮大撚到24小時都要波po有人講嘢

西維爾盃要買西維爾

block埋條傻仔

華西應該0比0

通常依d人都輸到仆街

我係都要推呢個架啦

今晩一定贏

齊羊

鬼鬼地

白痴

卡斯樂達

就係因為啲on9原因同波po無關系嘅事開多個新條友係咪其中一個比頭蛇昆過嘅傻仔

穩陣袋

冇左我=冇人

阿記究竟信唔信得過呢

50萬 分十條飛
阿晉

有種輸能左佢

睇盤廿幾年 一路忍手唔賭
終於俾我搵到一場
華倫盤

做乜鳩兩個post

同路 穩？

對家穩

2個都有人推

kepa 身價自從上次玩左野之後無左一半

拿盤有冇同路

想要華倫但冇洛迪高同加美路

拿波？

仆街買左

唔會再買拿玻

後備姐，會換人上場

見到主個光頭仔都唔會想買

拿波強陣

西維x車x阿？

我信華倫

飛呢

求水

車角大，10萬

YY巴最近點